中共真係唔驚香港示威會漫燃去中國大陸？

唔驚 上面d人話香港人敢上去就打到你仆街
以我了解

驚乜，一遊行就殺，封鎖消息，根本無人知

中共一早落哂藥啦！我地示威就話港獨暴徒，顏色革命，心向外國